由今晚五毛風向得出兩個結論

1.今日個個真係公安嚟 比我地捉到好撚大鑊
2.塞機場好有用
大家繼續大力推就啱
btw回五毛po請善用不推文回覆
連負皮都唔洗比
反正依家一個鐘內都見唔到
負皮只會推個po上熱門

推

理智理智

塞機場同唔畀人上機係兩回事，唔畀上機損失嘅只係旅客；停飛嘅係政府處理不當，有責任搞翻，保險都有得賠